有時拍拖拍到咁不如算數

我唔知都應唔應該咁計住計住 但真係好辛苦

平時出街等佢一頭半個鐘已經係閒事 d時間係多到我可以去佢屋企接佢

小小事就話要分手 上之唔小心咬到佢咀唇 分手 唔小心滴左滴汁落隻舊鞋度 分手

成日十問九唔應 問佢聽日睇唔睇戲問左 4 5 次先覆 今日佢話去做gym唔講幾點完 我有既info就係
1. 我去左gym
2. 同個coach傾左1個鐘
3. Gym地址
我係度已經等左差唔多半個幾鐘 冇覆過我 我真係唔知點 走又唔係 繼續等又唔知要等到幾耐

成日講野講頭唔講尾 然後話大家唔夾要分手

好啦呻下啫 繼續等

多謝樓主犧牲自己

放條港女出嚟遺害其他人

通常咁都帽事嘅

唔駛客氣 同我傾下計好冇

飛撚左佢
唔好晒自己時間

分手啦 樓主
做番個男人 唔好寵到佢公主咁

分啦屌

做人定做狗 自己揀

分手啦 反正咁唔平等都唔會拍得耐
女死女還在

你無野做架咩？ 淨係全日等條女 ，你都幾ON9 自己曬自己時間！

約好左 佢唔出現 遲到，你咪走人！佢話分手咪分囉！ 要惡過佢先係 俾女人食住，真係ON99

飛啦on9

你有冇尊嚴架

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖

痴撚線男人

分唔到做狗定拍拖
唔嗌分手都發下爛咋啦
唔係咁廢下話

屌都廢事樓主一定唔會聽

我有俾你屌嫁

gay

樓主自己攞黎賤

拍左幾耐 背景又唔講下

岩，要死唔比佢死咩

唔好分啊
放條女出黎害人就唔好

講得好啱

如果佢真係咁對你 就放棄啦
第一你咁樣唔似拍緊拖 似個水泡
第二我認為佢唔太鐘意你
無謂繼續落去作賤自己

究竟樓主係男定女？

支持樓主，廢事遺禍人間

條女唔係鍾意你， 咪傻

有無入更衣室搵過佢地?

公主癌

就咁睇真係唔夾
睇落佢都好似唔多愛你，又唔就你，不如算啦樓主

做男人做到你咁無用

你忍耐力幾好

多謝巴打咁偉大

分手啦 根本無當你係男朋友

如果你同佢講過佢都係咁撚樣就分手啦 佢都冇當你係男朋友

其實條女係咪仲有條仔係出面呀

就係你呢種人養d港女出黎

兩個男人就唔好咁計較啦

同我ex一樣
忍左一年半忍唔住一野飛鳩左佢

呢d咁既女人
忍一時得寸進尺 退一步變本加厲

放手啦屌

唔好分手阿
咪撚害左另一個男仔

依啲情況不外乎佢有新仔 想你死心自己消失

如果樓主係女人
d人會點覆

係度講你就口響
係現實唔知有冇咁把炮啦

直視暴之根源，別為義人傷悲

其實擺到明想分手 只係佢又唔知點開口
打算等你自己識做走人啫

coach

無勇氣分手就繼續做狗
拍拖都拍到咁 你唔配做男人

港男

唔覆真係 又唔知我地會擔心

垃撚圾

祝你早日帽事

你唔係拍拖

你係做狗呀

for sure

最撚憎你呢啲垃圾 又要呻又要做狗 死撚左佢啦垃圾 抵你條女咁對你

條女都已經想盡辦法飛樓主都唔成功，悲劇啊

屌，咁嘅女要唔要都罷
一個女仔，唔好話知書達禮溫柔體貼先，連最基本嘅尊重、覆男朋友都廢事，飛撚咗佢啦

點解呢排咁多男人做狗post?

垃圾

分手囉

好明顯條女根本唔中意你

真係要認

唔想見到你咁 企起身做翻人啦巴打

其實身邊有朋友都係咁，約完就潛水，又唔講大概幾時出，搞到唔想好唔好做左自己野先 有幾次過幾個鐘之後上返水話出唔到，搞到我係屋企9fingfing等佢，早啲同我講唔得我咪約過第二個，但我想講我一個禮拜放得個一兩日，我啲時間都係時間黎，唔係得你有自己野要做，乜有啲交帶真係咁難咩？ 大家時間都好珍貴架

比著我啋佢都on9，唔想等就走，想睇戲就講自己想睇戲。香港男最差就係乜都問過條女先，呢D唔係風度，係無決策，港女就係比呢D男人提煉出嚟！比D男子氣概出嚟同佢講「喂！走得未？未得我返去打機先！」，要分手就適隨尊便，如果再咁落去你只會越嚟越狗！

唔怪得香港咁撚多公主港女
香港男人真係好撚垃圾

係GYM 同人大戰遲左少少姐 ，無事既

你條廢柴早死早著

隔離post條廢柴港男又係咁，依度又一個
點解香港咁多垃圾厹港男
咁多港女都係呢班垃圾造成

睇字覺得樓主係女仔

做人，唔好做狗。分啦

影撚衰曬我地啲男人

香港出名多on9 仔

點解咁都唔分呢

同教練激烈做緊GYM覆唔到你

乜事都帽

小小事都嗌分手 拍黎為咩 下個更可愛呀巴打

咁既款似帽前景

Gay
男人老狗先做gym

姐係佢唔鐘意你囉其實
唔好怪我直 但樓主唔好哂時間啦真係
你搵過好d既仲好啦

鳩痕咪叫雞囉，洗乜為左屌西，買女人怕

有無人覺得樓豬係女仔

樓主做狗做到咁，緊係分手算啦

我同樓主差唔多
不過就無等咁耐
如果佢繼續咁被動
可能做返朋友
大家開心
好想可以一齊玩一就開心
但係就好似得我一個想咁

同個coach傾左1個鐘

THIS

唔好分手啊 唔好比條女出黎害人

調返轉 係我等男朋友
半個鐘係基本
一齊差唔多一年
佢從來冇準時過
佢約邊個都係遲到
喺屋企就話出緊嚟
約旺角等 啱啱出 佢就話就到

屌 做男人做到你做狗咁

無撚用 分啦

乜樓主唔係女人嚟㗎咩？

做gym傾閒偈傾到唔知時候有幾閒啫

廢物

你條女係雞 比個大隻佬教練屌緊呀

女人都係鐘意啲bossy 啲嘅男人，你咁樣就曬條女唔多掂